［黑店回帶］大家經過灣仔188對面嗰陣要小心

話說啱啱放工無嘢做，就去行188。
行完諗住過對面街去食腸粉王，咁我嗰陣一路行一路篤電話回message嘅。

無啦啦有條友遞張卡片比我（我以為係派傳單嗰啲），禮貌上咪接囉，點知隻手就掂到張卡片嗰陣，條友忽然縮翻手，再搶走咗我副眼鏡

帶眼鏡嘅人應該知，比人搞鳩自己副眼鏡會好火架嘛，我咪左手扯實佢件衫，再fing佢落地。嗰下因為唔知乜事，即刻右手捉實手提，再將背包轉返去前面再攬實（以為大陸嗰啲前面搵人搞你，後面有人𠝹袋）。

隻左手一直死捉住條友件衫唔放。

我問佢做乜撚嘢，條友話見我副眼鏡好污糟，又鬆鬆地，話諗住幫我拎入鋪洗兼較返好

我梗係話唔使，叫佢比返副眼鏡我。條友又話好快就得，又話我壓住佢好痛叫我比佢起身先（嗰陣我用左膝壓住佢個肚唔比佢走）。我就企硬佢唔比返我就報警。

之後條友就比返副眼鏡我，話誤會。
之後有途人映相，又有人話間鋪好有名，成人搶人眼鏡屈人入去買嘢，叫我咪信條友呀。

我嗰下真心唔知乜事，拎返眼鏡就走咗。

之後google 下就發現原來間嘢好有名，由葵浦呃到去灣仔。

連登都有人講過

灣仔黑店名門眼鏡

唔明點解呃咗咁多年都仲喺度仲未收皮。
大家經過真係要小心。

補充多少少

間嘢叫

名門眼鏡

咪撚比佢呃到

打能到佢仆街就啱

我嗰下完全唔知乜事
真心以為後面有人𠝹袋偷嘢。

點會有人無啦啦搶眼鏡架

係咪葵廣果間

如果佢搶野 我一拳打到佢爆眼鏡算唔算合理武力

睇下係咪用鍵盤

間鋪都咁無聊

帶眼鏡嘅人應該知，比人搞鳩自己副眼鏡會好火架嘛

啲人真係以為香港地無人敢開波打人

葵芳間嘢去咗188？？？

灣仔188正對面

新會然？

我讀緊初中間野都好出名了
原來仲末執仲有本事搬去灣仔

真心無留意

ching幾型

好似好耐啦